大家好我我Spark

你有沒有覺得投資股票很難

今天就要教大家怎麼用eToro去投資美股

好撚柒煩
講野講唔正 痴脷筋咁

把聲煩撚到

d口音勁難聽 咩人黎架

渣架 未講呢句就右下角skip啦

馬拉仔

日撚日都見到呢個廣告，個樣又衰到仆街

把聲真係好難聽
如果普通廣告 最多skip
但一聽到佢把聲就好燥

spark 你老母[url]網址[/url]

依家每次聽歌都會彈依個廣告

或者不知道該到哪裡投資